貓癲癇, 搵醫生

名位爸打絲打. 前兩日我家小忌廉突然出現癲癇, 依家連續兩晚都有發作, 請問有冇專科好獸醫介紹呀? 心急又擔心的我急求!